有冇試過問講普通話既中學生老母喺邊到做雞幾錢Q

有

佢打咗我一把然後話

唔hea呀話同禾地講錢

冇問老母
但有問學生妹